{
	"email": "belozerov.o.s@yandex.ru",
	"telegram_id": 781684193,
	"test": {
		"id": 1235456,
		"title": "Основы органической химии Алканы",
		"duration": 300,
		"code": "9966",
		"questions": [
			{
				"question": "Какой тип органических соединений образуют гомологический ряд алканов?",
				"answers": [
                    "алканы",
                    "алкены",
                    "спирты",
                    "альдегиды"
                ],
				"correctAnswer": "алканы",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Какой общей формулой характеризуются алканы?",
				"answers": [
                    "CnH2n+2",
                    "CnH2n",
                    "CnH2n-2",
                    "CnH2n-6"
                ],
				"correctAnswer": "CnH2n+2",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Как называется простейший представитель алканов?",
				"answers": [
                    "метан",
                    "этан",
                    "пропан",
                    "бутан"
                ],
				"correctAnswer": "метан",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Какие типы связей присутствуют в молекулах алканов?",
				"answers": [
                    "одинарные",
                    "двойные",
                    "тройные",
                    "ароматические"
                ],
				"correctAnswer": "одинарные",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Почему алканы являются относительно устойчивыми соединениями?",
				"answers": [
                    "низкая энергия активации",
                    "высокая прочность связей",
                    "низкая температура кипения",
                    "высокое давление паров"
                ],
				"correctAnswer": "высокая прочность связей",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Алкан с четырьмя атомами углерода в цепи называется...",
				"answers": [
                    "бутан",
                    "пропан",
                    "гептан",
                    "октан"
                ],
				"correctAnswer": "бутан",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Количество возможных изомеров для бутана равно...",
				"answers": [
                    "два",
                    "три",
                    "четыре",
                    "пять"
                ],
				"correctAnswer": "два",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Реакции горения алканов приводят преимущественно к образованию...",
				"answers": [
                    "водорода и кислорода",
                    "углекислого газа и воды",
                    "азота и сероводорода",
                    "хлора и брома"
                ],
				"correctAnswer": "углекислого газа и воды",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "При хлорировании алкана образуется вещество класса...",
				"answers": [
                    "галогеналканы",
                    "нитроалканы",
                    "карбонильные соединения",
                    "сульфиды"
                ],
				"correctAnswer": "галогеналканы",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Температура плавления алканов увеличивается с увеличением длины углеродной цепи?",
				"answers": [
                    "верно",
                    "неверно",
                    "",
                    ""
                ],
				"correctAnswer": "верно",
				"value": 10
            }
        ]
	}
}
